{
    "status": "ok",
    "totalResults": 10,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Marseille dans un nouveau monde apr\u00e8s avoir int\u00e9gr\u00e9 la Ligue Magnus",
            "description": "Les Spartiates de Marseille ont rejoint la Ligue Magnus, jeudi. Une grande premi\u00e8re. Le club avancera avec prudence. Il est solide, en termes de structures et de finances, mais irr\u00e9gulier sur le plan sportif. Objectifs\u00a0: se renforcer et assurer le maintien.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Hockey-sur-glace/Actualites/Marseille-dans-un-nouveau-monde-apres-avoir-integre-la-ligue-magnus/1401523",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-marseillais-vont-decouvrir-la-ligue-magnus-c-matteoli-mouhanad-spartiates-de-marseille-d-r/1500000001796012/101:283,1675:1332-640-427-75/ee3a9.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:48:14+00:00",
            "content": "La NHL a ses franchises de Californie et de Floride, mais la Ligue Magnus a aussi son coin de mer et de soleil. Apr\u00e8s Nice (en 2016) et Anglet, au tour de Marseille de rejoindre le plus haut niveau d\u2026 [+4342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Manchester City au complet pour la finale de la Ligue des champions",
            "description": "Manchester City a d\u00e9voil\u00e9 un groupe de vingt-trois joueurs pour la finale de Ligue des champions samedi contre l'Inter Milan, \u00e0 Istanbul (21\u00a0heures).",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Manchester-city-au-complet-pour-la-finale-de-la-ligue-des-champions/1401522",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/kyle-walker-est-present-dans-le-groupe-de-manchester-city-presse-sports/1500000001796010/0:0,1995:1330-640-427-75/57f76.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:46:51+00:00",
            "content": "L'entra\u00eeneur de Manchester City Pep Guardiola devrait pouvoir compter sur toutes ses forces vives pour la finale de la Ligue des champions samedi \u00e0 Istanbul, contre l'Inter Milan (21\u00a0heures). Le club\u2026 [+235 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Jonas Vingegaard remporte en solitaire la cinqui\u00e8me \u00e9tape du Dauphin\u00e9 et enfile le maillot jaune",
            "description": "Impressionnant sur les pentes de la C\u00f4te de Th\u00e9sy, Jonas Vingegaard a remport\u00e9 la cinqui\u00e8me \u00e9tape du Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 et prend la t\u00eate du classement g\u00e9n\u00e9ral.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Cyclisme-sur-route/Actualites/Jonas-vingegaard-remporte-en-solitaire-la-cinquieme-etape-du-dauphine-et-enfile-le-maillot-jaune/1401512",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jonas-vingegaard-prend-deja-le-large-au-classement-general-b-papon-l-equipe/1500000001796009/0:0,1996:1331-640-427-75/7f102.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:21:08+00:00",
            "content": "Jonas Vingegaard (Jumbo-Visma) n'aura pas attendu la haute montagne. \u00c0 la veille du triptyque alpestre qui cl\u00f4turera ce Crit\u00e9rium du Dauphin\u00e9 2023, le dernier vainqueur du Tour de France s'est d\u00e9j\u00e0 e\u2026 [+2014 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Jacobus Van Tonder (Clermont) signe \u00e0 Perpignan",
            "description": "Le deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me-ligne sud-africain de Clermont Jacobus Van Tonder s'est engag\u00e9 avec l'USAP pour les deux prochaines saisons.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Rugby/Actualites/Jacobus-van-tonder-clermont-signe-a-perpignan/1401509",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jacobus-van-tonder-plaque-le-rochelais-jules-favre-n-luttiau-l-equipe/1500000001795955/0:0,1998:1332-640-427-75/86084.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:12:49+00:00",
            "content": "Comme nous vous l'annoncions, Jacobus Van Tonder s'est engag\u00e9 avec Perpignan. Le club catalan a officialis\u00e9 la signature du deuxi\u00e8me ou troisi\u00e8me-ligne de Clermont ce jeudi. Le Sud-Africain (25 ans) \u2026 [+545 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "L'UEFA a donn\u00e9 des consignes de s\u00e9curit\u00e9 aux supporters de Manchester City avant la finale de la Ligue des ...",
            "description": "Selon le \u00ab\u00a0Daily Mail\u00a0\u00bb, l'UEFA a envoy\u00e9 ses consignes de s\u00e9curit\u00e9 aux supporters de Manchester City avant la finale de Ligue des champions qui opposera les Citizens \u00e0 l'Inter, samedi, \u00e0 Istanbul (21\u00a0heures). Un an apr\u00e8s les incidents du Stade de France, l'in\u2026",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/L-uefa-a-donne-des-consignes-de-securite-aux-supporters-de-manchester-city-avant-la-finale-de-la-ligue-des-champions/1401508",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/les-supporters-de-manchester-city-devront-arriver-au-stade-avec-neuf-heures-d-avance-selon-le-daily-/1500000001795954/0:0,1997:1332-640-427-75/21760.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:11:05+00:00",
            "content": "Un an apr\u00e8s les incidents au Stade de France et le traumatisme de milliers de supporters anglais, l'UEFA voudrait s'assurer que de tels dysfonctionnements ne se reproduisent plus.\u00a0Le 28\u00a0mai 2022, l'a\u2026 [+485 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Transferts\u00a0: Crystal Palace recrute Jefferson Lerma",
            "description": "Le milieu international colombien Jefferson Lerma, libre de tout contrat apr\u00e8s cinq ans \u00e0 Bournemouth, a sign\u00e9 trois ans \u00e0 Crystal Palace, ce jeudi.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Transferts-crystal-palace-recrute-jefferson-lerma/1401507",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/jefferson-lerma-j-feeney-offside-presse-sports/1500000001795952/0:0,1426:1426-640-640-75/fdf8d.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:09:07+00:00",
            "content": "Libre apr\u00e8s cinq ans \u00e0 Bournemouth, qui avait d\u00e9pens\u00e9 plus de 30\u00a0millions d'euros pour se l'offrir en 2018, le milieu international colombien Jefferson Lerma s'est engag\u00e9 ce jeudi avec Crystal Palace\u2026 [+77 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Salis Abdul Samed prolonge \u00e0 Lens jusqu'en 2028",
            "description": "Salis Abdul Samed (23\u00a0ans) a prolong\u00e9 son contrat d'une saison suppl\u00e9mentaire avec le RC Lens. Le milieu d\u00e9fensif ghan\u00e9en est d\u00e9sormais li\u00e9 aux Sang et Or jusqu'en 2028.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Salis-abdul-samed/1401500",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/salis-abdul-samed-lors-de-la-37e-journee-de-ligue-1-f-faugere-l-equipe/1500000001795940/455:297,1776:1178-640-427-75/ad21e.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T14:00:00+00:00",
            "content": "Apr\u00e8s les attaques du RB\u00a0Leipzig sur Lo\u00efs Openda, le RC\u00a0Lens envoie un premier message \u00e0 la concurrence. Salis Abdul Samed prolonge son bail en Artois d'une saison suppl\u00e9mentaire, soit jusqu'en juin\u00a0\u2026 [+529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Cl\u00e9mentine Geoffray championne du monde de trail court",
            "description": "Sensation \u00e0 Innsbruck\u00a0: apr\u00e8s avoir longtemps jou\u00e9 les troisi\u00e8mes r\u00f4les, la Fran\u00e7aise Cl\u00e9mentine Geoffray s'est impos\u00e9e en fin de course pour d\u00e9crocher son premier titre de championne du monde de trail, ce jeudi, sur l'\u00e9preuve courte. Chez les hommes, Thibaut\u2026",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Adrenaline/Trail/Actualites/Clementine-geoffray-championne-du-monde-de-trail-court/1401503",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/clementine-geoffray-wmtrc/1500000001795948/0:0,1998:1332-640-427-75/697b0.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T13:58:20+00:00",
            "content": "Chez les hommes, fid\u00e8le \u00e0 ses strat\u00e9gies de course raisonnables, le Norv\u00e9gien Stian Angermund est petit \u00e0 petit remont\u00e9 sur la t\u00eate du peloton pour dominer dans le dernier tiers des 46\u00a0km du parcours\u2026 [+346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Vingt-trois arrestations en marge de la finale de la Ligue Europa Conf\u00e9rence",
            "description": "Les incidents ayant oppos\u00e9 des supporters de la Fiorentina et de West Ham en marge de la finale de la Ligue Europa Conference mercredi soir \u00e0 Prague (2-1) ont conduit \u00e0 23 arrestations, selon un nouveau bilan communiqu\u00e9 jeudi par la police tch\u00e8que.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Vingt-trois-arrestations-en-marge-de-la-finale-de-la-ligue-europa-conference/1401496",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/vingt-deux-italiens-et-un-anglais-ont-ete-interpelles-en-marge-de-la-victoire-des-hammers-2-1-a-prec/1500000001795933/0:0,1998:1332-640-427-75/0f5fd.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T13:19:32+00:00",
            "content": "La finale de Ligue Europa Conf\u00e9rence entre West Ham et la Fiorentina (2-1) aura beaucoup fait parler en dehors des terrains. Si le match a notamment \u00e9t\u00e9 interrompu quelques minutes apr\u00e8s des jets de \u2026 [+943 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": "L'EQUIPE",
            "title": "Fabio Quartararo avant le GP d'Italie\u00a0: \u00ab\u00a0Il n'y aura pas de nouveaut\u00e9s\u00a0\u00bb",
            "description": "Le Fran\u00e7ais aborde le Grand Prix de ce week-end au Mugello avec l'ambition de trouver enfin son rythme sur une Yamaha sans grand changement.",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Moto/Actualites/Fabio-quartararo-avant-le-gp-d-italie-il-n-y-aura-pas-de-nouveautes/1401493",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/fabio-quartararo-retrouve-au-mugello-un-circuit-qui-lui-a-reussi-dans-le-passe-presse-sports/1500000001795929/0:0,1997:1331-640-427-75/31f7d.jpg",
            "publishedAt": "2023-06-08T13:07:33+00:00",
            "content": "Quatre semaines apr\u00e8s le Grand Prix de France, le MotoGP fait son retour ce week-end au Grand Prix d'Italie. Fabio Quartararo aborde le rendez-vous avec app\u00e9tit, \u00e0 la sortie d'un break inhabituel en \u2026 [+1297 chars]"
        }
    ]
}